白衫popo人工入職7萬 證實吻合 壓測8球樓

係咪有精算計過數
懷疑有大量白衫popo唔做
吸引佢哋繼續做
最慘係要做足三十年哈哈哈

佢哋嘅人工咁高
宿舍住夠三年都要迫遷了

警犬退休5年就死
可能呢家一退就死

入職45k 姐
考到兩粒一先70k

都係買唔起太古城

U grad有6萬8

Match

太古城冇800萬

太古城要千幾萬

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

仲有ot

放下TG，人哋都各自爬

6萬8你條毛
有冇腦

白狗4萬幾姐嘛

兩粒3-5年一定有 考個試就得

留唔到上邊嗰啲，就升下邊嗰啲，放下水就考到架啦
林奠︰黑警要人

U grad 見習督察先48k

呢D鳩數都要精算計, 冇野呀?